新手關於CPU問題，求救

請問，我應該咩都冇調，ASUS prime B350-plus主板整左高性能設定後，我R5 1600基本頻率都係3.5GHz，電壓1.38到1.41V浮動。溫度60度左右，正常嗎？

電壓太高 唔好用auto

即係唔好用主板嘅高性能模式？

主板

話我知發生咩事😭

AMD Ryzen 平台 (CPU, RAM) 超頻交流